港鐵技術員人工

有冇巴做緊港鐵技術員

問吓超薪點幾多

我有大概6年機械工程經驗，ME HD

i remember 20-25K

老底低但加埋返N都有三皮幾

咁高